香港地震！天文台接報告：震動持續數秒

台灣花蓮昨晚9時12分起，接連發生21次地震，今天凌晨零時8分及零時54分，又先後發生黎克特制3.5級及4.4級地震，震央均在花蓮近海，當地人一夜難眠。直至今晨5時，台灣兩日以來共發生50次地震。而昨晚最強一次地震，已由5.8級修訂為6.1級。

本港天文台今日凌晨發佈消息，表示也錄得台灣昨晚9時57發生黎克特制6級地震，初步分析，震中位於北緯24.20度，東經121.70度附近，即花蓮之東北偏北約20公里。

此外，天文台接獲數名市民報告，表示感到輕微震動，震動維持數秒。初步分析顯示本港的地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第II (二)度，即在樓宇上層或合適位置，且在靜止中的人有感。

地震可唔可以射波

9級都要番工

次次都feel唔到

公司冧咗都要翻去幫手執磚

Home office

屋企冧咗就翻公司啦

腦細死咗幫腦細執骨

上面仲有成班股東等你賺錢開飯

震完好返工執返張枱

到時班股東究竟喺上面 定下面黃泉

最好有大地震 FF

股東：地獄office已經有位留咗俾你 做鬼都要翻工